林奠真係一個好廢既人

諗番轉頭林奠既任期內 係乜7都做唔到
仲要短短兩年就再撕裂社會 本身高民望跌到谷底

CY都叫做有個限奶令 有個首置稅
林奠做過d乜？
點解可以有人咁廢

等睇cy上神台